點解時間過得咁快？ 90後就黎踏入30

好多野都仲未做， 但已經廿尾。明明細個係睇pokemon, 數碼暴龍， 勇者王大， 唔經唔覺已經咁大個人

利申：做緊19文職， 考緊牌

考咩牌？

你仲喺三十未到真好，我呢個90後已經五十幾歲

AUS 律師牌

五十幾

QLD
去legal admission board 做assessment, 考埋有關既試 同 GDLP

有UK law degree

多謝你巴打

入到黎唸住圍爐取暖
點知見到樓主生活過得咁好

真 有冇貼地啲嘅生活睇下

我仲未玩夠 但我d fd已經結婚生仔

就30 畢業四年 爭學債+追夢債 加埋過200k
但月入唔過20k 屋企公屋 零資產

小弟有Hk law degree，但冇讀Pcll
想請教下要點樣先考到澳洲牌

記住玩夠先好結婚
利申： 過來人

都唔算好好啫， 一日未考到牌， 一日都係19文員

上網search下AUS legal board 接唔接受你個HK law degree先